唔好俾憤怒沖昏頭腦！！！

我知今晚好多粒核彈大家都好嬲
問題係 有冇人覺得個timing 好鬼
陰謀論啲咁講
會唔會係對家想我地升級 弒警
令到美國個法案過唔到
中英聯合聲明不被推翻
我奉勸各位手足 冷靜

喺香港人權與民主法案未完全通過之前
都唔好作出太激烈既行為 i.e. 弒警
因為一時之氣過唔到 我地就係咁先
我地要以大局為重
勝利之日
清算之時

光復香港 時代革命

推

你都痴撚線

女義士俾人棄左屍
人權法都可以唔通過？

俾人雞姦強姦
有受害者出黎講
人權法都可以唔通過？

唔撚好用人權法做藉口啦屌你老母
驚你咪認你驚囉
人權法係一定過撚硬
但過撚左人權法代唔代表你可以咩都唔做？

要做都要過左先做
等多陣係咪咁難？

啊sir 你係咪想掉淡件事
等人地無咁嬲方便你殺曬我地啊
然後咪可以包庇你啲強姦殺人嘅同袍
又可以升官發財啊嘛？

我唔係反對去搞對家
我只係話可唔可以真係見到勝利曙光先搞
再講 你可能追返post 我係一個讀緊UST既學生
唔撚係黑警呀
屌你老母

你覺得人權法代表勝利？

的確有陰謀，請睇：

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

過到唔代表會贏 但過唔到肯定渣都冇

之前同樓主你諗法一樣
但其實就算弒警，國際間做到嘅輿論好有限，都唔會影響到法案
相比起任何一個地方嘅革命，香港已經好溫和，冇死傷反而奇怪

咁NBA 同 暴雪係咪中左計激嬲共產黨呀

最鬼係一晚咁多粒核彈
當然你都可以話啱啱遇著剛剛出哂嚟
但我覺得對家會想逼我地再升級
班鬼下次就掟菠蘿 弒警
到時就G9G

繼續推

反而個timing同謝sir去美國 又咁巧合？
今晚好多事一齊爆，有d奇怪。
d狗可以死口唔應，你地都無乎，但就今日應。

另外，近日無裝修同開花，係旺區同商場靜得可憐，係咁嘅情況下好難justify要用緊急法。黨鐵又就黎開返晒，會唔會有風向令出面亂d?
等多d人出黎開花？令外國唔撐香港人，過唔到人權法？
無裝修或開花，d狗好難喬裝駕禍。

今晚好多人都未必訓得著，但要冷靜，唔好比“仇恨“充昏頭腦！

有冇諗過自己俾人spin緊帶緊風向

屌你老母出得啲垃圾，而家屍都搵埋，
性侵有埋人證，仲搵夠藉口比自己未？